迪甘斯賽後引咎辭職，雲格走馬上任

燈

😂